(認真問)問政府借錢讀HD,筆錢如果唔記得還會點?

如題...

有冇巴打試過?

而且如果一直拖到2027年,最後還款果個月再一筆數比曬佢得唔得?

洗頭艇

律政司會寄信俾你
上庭

...6皮野出動洗頭艇?

十年都唔記得借左人錢
佢唔追你咪算囉好無

最後一個還款期過左先寄定中途見我唔記得還就寄?

你每唔還一個月都會計息

唔還一期就會有專人打俾你
搵你唔到就搵彌償人
搵唔到 唔肯還就出律師信

無論電話定地址我都冇收到...

彌償人方面都冇收到任何...

到你要借錢，考公務員，入大公司，你就會後悔自己做乜因小失大。

冇話唔還...

但未有工.畢都未業,正職都未有...點還

簡單黎睇唔還錢就無得出境
想去旅行就快d還咗佢啦

佢冇追過我+冇同我講有咩懲罰

我都係咁岩搵到封信先知

畢左業一年後先要你還
放心

被動心態都係呃自己

可以申請延期

聽日會做翻主動打過去同佢商議下了

yes..

down左form,聽日交埋

未畢業點解叫你還錢?